食死貓 執死雞 劏死牛 扮死狗

仲有冇

踢死兔

煩死人

屌死魚

屌死女

打曬貓

多舊魚

啤死羊

扮哂蟹

睥死羊

老強死魚

讀恒大

小學雞

醫死人
打死人
睇死人
扮死人
嘈死人

又如何

狼來了

溝死女

放柒羊

笑死我

屌死你

You win